[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5012)

？

人呢